有無人iOS 用Xcode 整stickers ?

跟住步驟整，亦成功create 左入電話
但一開就彈apps
究竟做錯邊到

Xcode應該有彈去error message個版，你未知邊個位有問題

我幾個鐘頭前都想問呢個問題
但好似無咩人用xcode...
其實最可能係因為相既size太大/個像素唔符合要求'
我就係因為tray 個張唔係96 x 96
結果load唔到個app
我都係頭先先整到第一批
依加研究緊有無得share個pack俾朋友用

我有用呀，不過多數整 friend's 啲樣做 sticker。

大家研究下啦。

整到啊不過都研究咗一段時間

識唔識點加貼圖集？搞咗好耐都未搞唔到。

點會冇人用 創意台開咗幾個post